[突發]有無律師嘅朋友可以幫我

有啲不知所措，
真心需要做緊律師嘅巴打協助。

我就想係度交代下成件事先:

前日夜晚我就同朋友係上環一間叫「Nova」嘅酒吧Diner同傾解，
有對鬼佬情侶就係隔離台飲緊酒。

本身個鬼佬好似醉醉地，
成個人搖搖晃晃咁，但就無咩事發生。
我地都無給予理會，
心諗反正呢到係「清Bar」，
唔會有啲咩問題嘅......

點知畀我地諗諗下，
真係出咗問題。

個鬼佬唔知係聽錯我地講嘢定點，
突然起身走過黎大大聲鬧我地侮辱佢，
要我地道歉。

咁我本身個人就唔鐘意畀人老屈，
道歉係無可能，但起碼仲有理性。
我同我個朋友就慢慢同佢解釋。
店員聽到個鬼佬嘅叫罵聲都走咗過黎勸阻佢。
佢條女就好似好撚驚個樣坐係度食花生。
(屌佢老母臭雞)

可能衰就衰在我朋友英文說話能力唔算高，
語氣有啲生硬容易令人誤會，
個鬼佬聽聽下突然一拳打咗落我朋友個鼻梁到。

思考時間一秒鐘都無用過，
我同個男店員就即刻乜撚都唔理鳩衝上前拉住佢，
並大喝「Stop it!」。

唉屌，
我一個文弱廢青，
真係唔知應該點樣去拉住一個雖說唔係高過我，但好撚大隻嘅鬼佬。

個店員就叫個Bartender報警。
(夜晚過咗Happy Hour時間，加上閒日上環近西營盤站嘅人流又唔多，果時間Bar得兩個人係到)

佢條女就係咁叫唔知係個鬼佬個名定咩，
總之我一句都聽唔明，
當時只知道個鬼佬真係好撚難捉住(佢係咁掙扎同鳩叫)。

最後事情最關鍵嘅就係，
被牽制半分鐘都無嘅鬼佬就掙脫咗我(我知我好撚廢)，
男店員盡力扯佢都扯唔住，
佢用另一隻手拎起附近set好嘅銀器捅個店員。
我同我個朋友見狀就諗住阻止，
但當時個環境好危險，
我就都順手拎咗隔離台一把叉反手插咗入個鬼佬塊面。

因為以前有學過散打，
每次攻擊都慣常攻擊對方要害。
加上當時環境混亂同危險，
我真係無心咁做。
我一心只係想救人。

我同我朋友就當晚被帶返差館協助調查。
原本琴晚我就應該已經被我分咗手嘅女朋友保釋出黎，但結果我就被正式落案起訴「蓄意傷害他人身體」同「意圖謀殺」兩項刑事罪行。
理論到今早，無情講。

Sorry for 1999.

宜家我只想揾個律師，
同想問下全能嘅連登嘅各位朋友幾個問題:

1. 被律政司起訴啲咁嚴重嘅案件，
我呢個情況勝算有幾大?

2. 我相信香港是一個法治社會，
個鬼佬入罪嘅機會有幾大?

3. 如果我能洗脫有關指控，
能否上訴索取心裡賠償?

4. 如果以上我都是玩鳩你地，
你地有幾多人會被我玩?

進入司法程序就最好唔好上黎討論啦

我唔想坐監
我仲要移民

原本諗住考慮要唔要揾謝偉俊，
但條撚樣報價真係好撚貴

愚人節快樂

所以咪叫你唔好上黎討論
去搵律師傾啦

有Cctv

希望唔會影響各位巴絲心情

笑下啦

清BAR無CCTV

間bar翻修過一次，
cctv未on

幫推啦 小弟不才 幫你唔到

出面律師好貴，
想先睇下情況先決定用唔用免費嘅

呢單罪真係太大，我無法承受

Y so serious?
Happy fools day

搵律師 燒下銀彈啦
冇事真係唔好去個啲地方 好易出事
啲鬼佬控制唔到自己

I'm serious,
thanks bro.

4. 如果以上我都是玩鳩你地，
你地有幾多人會被我玩?
此post已完
人已block
U juz waste my time

果晚個鬼佬係咁大叫
「嚇鬼佬咩？！」

真係宜家諗返起，
都驚到我食唔落飯

帶來不便對唔住
真心為閣下送上我的歉意

浪費時間

如果你認真嘅話，學過散打有咩可能用叉插人塊面

起碼出拳先啦

其實我就是那位鬼佬，我看你們唔順眼先打你們的

p.s 我會中文

認真對唔住，
一年一次
畀自己人玩一次都好啊

聽日開始咪又係繼續畀香港政府玩

意圖謀殺保到釋？
重新作過啦

無咩可能告你意圖謀殺，頂多係意圖對身體造成嚴重傷害。
有哂人證，包括個鬼妹，證明當時係鬼佬主動襲擊你地先
你有可能可以用自衛黎defence

認真好似用力打落頭到無論果個人大唔大隻都好有機會 9up

出拳就真係覺得無咩用。

散打就以前學嘅，
宜家就得返個概念。
自己得個68kg，
出拳幫鬼佬撓痕

對唔住
下年參考多啲資料。

btw thank you

打拳頭交就拳頭交啦
納武器你上去court好難解

我一直都話鬼妹係唔信得過嘅，
佢一早人間蒸發咗
拖到琴晚揾唔返條女，
班差佬先根據口供做咗結論

宜家在場嘅就得返 Bartender, 我個朋友, 差啲畀我用叉插中嘅電源 同個鬼佬。

都算有誠意
不過作得太似故仔

睇左头兩句已經知你玩野啦岸九仔

我個朋友來自歐洲，福大命大

屌你老母

電源好危險，需要用叉來解決

首先, 愚人節快樂啦

如果你重想移民既話, 又唔識法律既話, 就拿拿林去搵個好d既大狀啦
依d錢唔好摼
錢無左重賺得番, 底花左就玩撚完

btw你自己望下幾年前頭條一篇關於謀殺/傷人既分界
記住快d搵大狀
重有其實網上講自己個案情係大忌黎

利申: 唔識Law

其實我有諗過應唔應該貼講故台，
但心諗橫掂4月1，
上吹水台當個靶畀人發洩下都好

走啦大陸閪

我都知有啲假假地，
下年我會再努力啲
thank you bro

感謝巴打，
小弟會謹記

不過希望自己一世都唔需要呢啲資料

對唔住

其实你都算写得几好 只不过因为今日系四月一 我潜意识觉得系假姐

走啦大陸狗

做乜同樓豬爭做靶？

又失戀又事業，無錢交租之餘，
上連登做靶都做唔成
我真係無撚用

自己on9貼錯區

唔好係到愚人節快樂先啦
希望有法律撚真心幫下樓主
如果係真既話唔定幫到手
就算係假既咁起碼樓豬乜事都無

屌你咩

你呃我唔到
愚人節快樂

你令到我內疚

下年再黎過，
我會再接再厲

無錢搵法援啦，如果係真既，點都要打架啦，幫你求情坐少啲都好

追吓post先啦

不過認真 如果有呢類案件但係又冇cctv影到嘅情況下 到底可以點搞

見到有女朋友已知係假

求古美門大律師救我
我唔坐得監

你幫我打贏，
精神損失賠償畀曬你

揾啱律師靠口才就ok掛

如果呢單係真，
我都真係幾撚大獲

認真無錢請律師

女朋友呢個係真
認真兩個月前先分完手，但仲有來往

你老母玩就搵第二D野黎玩啦on9仔

對唔住

但我相信如果我揾第二啲嘢黎玩，
你都會照樣入黎講返同樣嘅說話

真心左tim 屌你

應該無蓄意傷害他人身體罪架喎，一係就傷人，一係就意圖造成身體嚴重傷害
同埋意圖謀殺重出到黎開post
Btw讀得書少，愚人節快樂

冇CCTV有人證拿掛

先講聲對唔住
我只係四月一先出黎玩。
希望唔好令到巴打當《狼來了》，
連登仔應該互相幫助

愚人節快樂

搵律師然後同佢傾啦
個post都唔知會唔會俾人拎做證據
搵律師記得貨比三家 , 打多幾間問下價
google下律師個名睇下有冇伏

其實我就覺得以一個外行人嘅敘述方式去講嘅話可能比較會容易令人信服
不過有bug係真嘅

巴打有興趣嘅話可以參考《香港法例》第212章《傷害人身罪條例》中嘅第10條、第17條同第19條

有
電源同我朋友就是人證

我時日無多，
最後分分鐘連屎都要照食......

btw 愚人節快樂

食屎個陣含粒糖係口冇咁難食

如果有人用刀 我會覺得生命受到威脅

炒車

我第一件事係google search 上環 nova bar

The Nova 就有

再接再勵

所以我係處於無奈而咁做

我唔想坐監

但個招牌真係淨係寫住「NOVA」
我去開，真心不騙

不過多謝巴打
下年我會再認真啲構思第二啲整蠱

希望有多d巴打幫你推

btw, 愚人節快樂

多謝巴打嘅祝福

信錯樓豬

非常之對唔住

千言萬語只望搏君一笑

仲話出拳冇用
一個hook打落佢下巴佢90kg都訓低啦
仲要佢醉醉地 頸部肌肉都鎖唔實
仲要話救人心切拎刀

傾家盪產都要揾個好律師。 老謀唔係講笑。 唔好諗住衰左第一審先揾個好D既上訴， 壞左個頭好難兜。

無信心嘅嘢我係唔會做。

特別係呢啲危急關頭
你唔知搞唔搞得佢掂嘅時候，
一定係揾人/工具黎對付

btw我係拎叉唔係刀，
餐刀都唔利

保釋期中有無得去問財仔借錢

有冇信心坐監 不如試下著草

Btw 樓豬你真係出事的話千其唔好話攞賠償俾律師費

完全無門路
有無介紹？

無是咁的，重作

但古美門大人，
小弟真係無錢

如果真係遇到呢啲情況又無依無靠，
咁點算認真問

律師錢都冇 都幾難有人幫你著草

咁花時間作篇野算好架啦

其實點都要申請法援 （講緊最快批都要3，4個月，不過排期審得黎都差唔多），同埋刑事係易申請啲。

順帶一提，你平時最好袋定一張律師卡片（如有）係身，一俾人捉左就要求搵律師，除此以外咩都唔好講，咩都唔好答，有好多人都係入左警署好似食左誠實豆沙包咁...

失業無計

多謝巴打支持

真心感謝，
獲益良多